黃之峰經精算既預先佔領金紫荊

7.1凌晨滿48小時放返出黎

剛係蘋果凌晨截稿前完成訪問

朝早報紙恰恰出到頭版

食個靚BRUNCH, 再訓一陣, 下午遊行企街站

至少可以谷到500萬善款！

不得不服！

邊有咁靚仔啊

河童

完美犯罪

昆水大會

咁你有冇諗過可以係即時檢控扣到星期一上庭?

PLAN B:
完全唔駛衝
中箭一樣擺街站, 大叫政治迫害
黃之鋒慘變政治犯

善款直迫800萬

有心攪搵2-3個縮入朵花入面，人哋邊有咁易抬走到你呀

冇得輸

天才政棍

今年64籌少左錢
71唔衰得架

記者：點解唔去機場衝?

黃之鋒：我比人扣留住喎！ (心諗：又唔駛被射殺, 又唔駛比人話無做野)

完美答案！

預先示威，真絕計！

係香港先諗得出, 唔怪之得平均智商係109

樓主逢人屌

逢人屌係一個線索，就如扮中立一樣

CLS, 屌得有無錯先？

邊個敢話你錯，唔驚比你屌呀？